ptgf會點樣賺政府嗰4000？

4000蚊超級套餐？

你個腦整係識諗呢d野

關你撚事咩

商機嚟喎

已經訂咗個package 迪士尼一日遊再加可以拖手仔，好抵屌 多謝政府

拖手仔會生bb架

放心啦已經買咗condom 到時戴上隻手仔

抵屌?包埋屌?

4k拎去日本/泰國玩啦

4000蚊優惠套餐

唔包呀 4000淨係夠去迪士尼同拖手仔

去泰國會唔會見到異物

自己SEARCH下啦

3日2Q 特價$3999

費用全免 政府資助